(星盤jj) 放低你個盤 不定時覆

覺得呢啲唔係12星座先好入黎
唔撚想又同人鬧交
唔解䆁

突然屎忽痕 好耐無研究啦
放低你個盤俾我啦 睇完 話我知邊到準邊到唔準
唔定時覆嫁 有時會出街 俾啲耐性

高手都可以入黎指點我 如果解錯盤
謝謝

你個名點讀？

唔知 你呢?

係咩擺低出生日期時間就得？

Tvb教我讀彎彎

Yes
唔想俾人知可以加密返

我讀官官

上網查讀碗碗

直接俾星盤圖得唔得呀

女 對星盤有啲興趣 但唔多識睇

1996 10 17唔該哂

唔得既

時間係 18:30

唔該巴打

唔該曬絲打

1994 6 18
感激 想睇下有咩睇

1998 0103 8:00am

冇時間睇唔到

有小小隠藏自己真實性格 逃避既傾向
唔太敢表現真實既諗法

你應該幾快可以同岩岩識既人有交流 (只係表面上)
熟左之後 心入面會分析人地既缺點
比較善於分析 有小小挑剔
水星金牛 本身比較固執同堅持 唔係幾識變通 仲有啲悶
好彩你個上升 同水星11宮 可以令到你思維活潑返少少

鐘意係屋企既感覺 顧家
通常最影響你既人通常係媽媽
對住屋企人通常幾細心 但有時會敏感左 情緒有D唔穩定
對自己/人地有要求 , 例如鐘意屋企整齊啲 唔太鐘意人地郁你D野
月亮4宮 4宮係田宅宮 姐係屋企
月亮代表陰晴不定 可能會有幾次搬屋既可能
錢都係你安全感既來源 所以絲打 唔似會係唔返工唔做野既人 有上進心
有可能會係工作狂

金星廟旺
絲打通常個樣都唔差 注重自己既修養同行為
通常你既另一半會偏向係朋友. 團體. 同事到識
你通細水長流既感覺 比較慢慢黎 享受型
幾專一既絲打黎 只不過比較內臉

幾有上進心 幾注重地位方面 做野方面幾快 ..
你既月亮落星可以幫你做野快得黎 有條理 唔會錯漏百出
唔會得個快字 令到你謹慎左

睇住咁多先

感謝絲打

1994 618 1400。sorry

大致上都岩 可唔可以問問題!?

土星係主星 所以個人比較多顧慮 思考周長 保守D
好易小小野就諗到好大件事咁
所以反而唔似射手咁成日好樂觀
會出現杞人憂天既情況 皮膚會唔會唔太好?
而且水星天蠍更加會諗好多 因為疑心其實有D重
比較精明 其實做野同地位方面 巴打都有小小心計

你太陽係落11宮
11宮既人一係好多朋友 一係就獨行俠咁
巴打你又唔會係無朋友既人黎

好想嘗試唔同既野 但唔敢
同朋友 圈子易有衝突 因為火星係落左11宮
巴打講野幾一尖見血 通常睇到重點 所以有時太直接
你好彩有月亮雙子同火星射手 令到你個人講野有D搞笑既特質

而對住感情方面 比較唔穩定
你既月亮 代表星係水星 所以容易變 好快就無乜新鮮感
除非同你好岩傾 心智好交流到 好有驚喜啦

而家容易係同工作有關 例如係工作到易識到人

1994 618 1400 男

1994/11/04 0815am 女

行星星座宮位解釋
太陽處女座 19°46'30" 第11宮
月亮金牛座 6°57'25" 第7宮
水星天秤座 16°13'48" 第12宮
金星處女座 26° 3'29" 第12宮
火星天蠍座 3°48'59" 第1宮
木星射手座 8° 1'37" 第2宮
土星 ℞雙魚座 21°27'31" 第5宮
天王星 ℞魔羯座 26°45' 0" 第4宮
海王星 ℞魔羯座 22°54'14" 第3宮
冥王星天蠍座 28°10' 7" 第2宮

上升星座

四大尖軸星座位置
上升星座 (ASC) 天秤座 23°10' 3"
下降星座 (DES) 牡羊座 23°10' 3"
天頂星座 (MC) 巨蟹座 23°19'49"
天底星座 (IC) 魔羯座 23°19'49"

交點所落星座所落宮位
北交點 天秤座 26°56'20" 第1宮
南交點 牡羊座 26°56'19" 第7宮
幸運點 雙子座 10°20'58" 第8宮
宿命點 巨蟹座 17°39'57" 第9宮

感謝!

上面留左時間 麻煩得閒睇睇
其實想問絲打個名點讀

重視工作上面既地位

比較會保護弱勢既人 你好希望人地尊重你
自尊心比較強 又唔算係鐘意引人注意既
但唔可以對你無禮貌 同蝦你身邊既人
你水星同月亮都落左一宮 個人比較自我 固執
唔太肯聽人意見 試下多D聽下人講 可能會學到更加多

月亮獅子同我一樣 不過你落左一宮
你唔中意人落你面 比較自我中心 最信既人係自己
情緒仲會易有D唔穩定 或者敏感既情況

金星同太陽落12
太陽係代表你既外在特質
比較會收埋自己真實既性格 同逃避既特質
就算係朋友 都未必可以好快了解到你

金星落12
比較會多出現地下情 暗戀既情況出現
感情上面都會出現爛桃花
同未知數既野 唔肯確定關係啊 等等。

感謝

1996 10 17 凌晨1點20

多謝絲打詳盡解釋

絲打 個盤唔差 好多個位都落得幾岩
初初識你應該覺得你幾爽快既人黎
好易就會決定到
諗到就做 無乜耐性咁 有時會有D唔服輸

其實屋企係比到你最有安全感既地方 最重要既野黎
顧家既絲打
情緒比較唔穩定 幾依賴屋企人
係屋企最舒服 最自在
有同理心 係最熟既人面前 你既軟弱同敏感既性格先會出黎

水星雙子廟 落3宮逆行左
學習能力唔會太差既
但可能好易理解錯人地既野 或者表達得可能太快 唔清晰等
會比較鐘意回憶以前既野
小心出門容易遇到阻塞 上錯車
出門之前漏左野既情況

感情方面會有佔有慾
因為無安全感
而且你幾重視錢財 特質上面既安全感
搵另一半 都會希望佢比到錢財上面既安全感比你

有細心 有條理既做事方法
特別係做野方面 希望可以唔出錯
都幾有良好既生活習慣

1995年11月16日 12:53 p.m 女
Thanks

1996/1/24 12:00pm F
唔該絲打

麻煩絲打得閒幫我睇睇

唔該絲打

10 17 同我一樣

太陽獅子座 10°18'45"第5宮解釋
月亮獅子座 1°49'34"第4宮解釋
水星處女座 7°33'36"第6宮解釋
金星處女座 12° 4'11"第6宮解釋
火星天秤座 22°55'59"第7宮解釋
木星 水瓶座 17°54'11"第11宮解釋
土星 牡羊座 20°21'36"第1宮解釋
天王星 水瓶座 6°32'30"第11宮
海王星 魔羯座 28°14' 3"第10宮
冥王星 射手座 2°51'33"第8宮

上升星座 (ASC)牡羊座 7°43'55"
下降星座 (DES)天秤座 7°43'55"
天頂星座 (MC)魔羯座 5°21'27"
天底星座 (IC)巨蟹座 5°21'27"

北交點處女座 20°16'14"第6宮
南交點雙魚座 20°16'13"第12宮
幸運點牡羊座 16°13'05"第1宮
宿命點天秤座 3° 5'54"第6宮

唔該巴打

你又10 17

巴打個樣唔差?
一宮落左金星 情緒相同比較穩定
容易比到人好既印象
重視生活方面既享受

選擇物質/娛樂上面比較有要求
姐係唔會睇D無乜水準同質素既戲咁....
簡女朋友/都係 最好有教養既女仔
簡女朋友好有自己既要求
知道佢性格唔太好....應該無乜能 理性為主

月亮8宮
巴打識耐左你個人好似無乜所謂咁 玩心幾重
個人其實比較有佔有慾 對任何野都係 疑心會比較重
有時其實係自己諗多左 唔洗諗到人地咁衰既
唔易比人呃既人

工作上同朋友既交流都唔差 因為你幾客觀既人黎 唔會想得罪人
比較圓滑 幾易識到工作上會幫你既人
而且幾識睇人
就算知道佢唔好 都唔會得罪佢

不過小心對住屋企人會有唔好既脾氣出現

黑仔王黎
但點睇得到 關水星事
Btw 唔該哂絲打

7宮主空亡

唔該哂

情緒好易低落 同唔熟既人未必會好快同人frd同埋交心
比較慢熱既人黎 無乜安乜全感

係幾情緒化既人黎 思緒有d寧亂 感性
有時好弱 ...有時好正面 有時好負面
好似有幾個人 係個心入面咁
你既夢想通常偏向去旅行 出國

諗法容易變 天馬行空
有時會跳下制咁 有時好正經
但改唔到既係 比較固執

感情容易變化不定
有時會自作多情左 就係因為你諗太多
巴打會唔會同一時間flirt緊幾個人
但通常都收收埋埋 感情上面唔易有穩定既結果
諗太多 反而會遇人不熟
容易暗戀人 但其實可能人地只係關心下你 就會好易有感覺

行事方面通常幾快
幾重視地位 好想有鬥心
不過只係有時太多顧慮

上升星座 雙子座 22°54'51"
下降星座 射手座 22°54'51"
天頂星座 雙魚座 10°35'53"
天底星座 處女座 10°35'53"

唔該巴打

1997 0428 1800出世 女
謝謝

鐘意周圍去
好多野都有正面既態度
唔太計較既人 個人都幾有運 幾多人幫助你

巴打幾識打扮下自己
幾重視人地對你既印象
會出現自戀同自我既傾向 比較愛自己
巴打對住感情唔易從一而終喎
身邊應該幾多異性既frd?
會flirt下人咁?

表達能力可能有小小弱
未必可以好流利咁表達到自己要講既野
容易無記性咁

好重視錢財既人 對(人地)有時有d枯寒
但對自己未必 可能幾捨得用係自己到 流失會大
巴打 你有無草下錢既習慣?
有自己特別既方式去草
唔草錢你應該會好無安全感既

絲打好準唔該曬你
但我想知多啲事業方面 因為就grad依家人生交叉點中 如果有時間麻煩幫我睇睇可以
重新排過隊

Yes 逆行會有影響
啲水逆流都會無咁快 點都會有啲阻礙既意思

thanks

性格好準
連感情果part都好準 可唔可以講多少少感情

唔記得講 女

漏咗講唔該哂

唔該曬

麻煩哂樓主 我係絲

唔敢講依個盤

不過我諗你好多男朋友同埋 好多朋友
你太中意social啦 同埋氣質好好 要神秘有神秘
要敏感有敏感 要細心有細心 仲要霸氣十足
仲要有小小肉地 直頭係正 我諗你身邊都好多人候住你

我係絲 唔該晒絲打

1998年7月1日 凌晨 3：10 出生地香港

謝謝絲打～

樓主有冇tg
咁多你都睇唔切啦

有 少用
返黎再覆

1993/3/7
1:30pm
male
Thanks

開始追唔到進度

絲打係咪漏左我 我第一頁架

一半一半

女

1993 12月 8
13:00
HK

出左街

女
謝樓主

我係絲
唔該晒

麻煩哂

1989 10月8日 0400am

麻煩曬

行星 星座 宮位 解釋
太陽 獅子座 15°30'41" 第9宮 解釋
月亮 水瓶座 17°35'38" 第3宮 解釋
水星 ℞ 獅子座 25°27'43" 第9宮 解釋
金星 巨蟹座 23°44'55" 第8宮 解釋
火星 巨蟹座 21°51'48" 第8宮 解釋
木星 ℞ 雙魚座 27°19'55" 第4宮 解釋
土星 金牛座 3°34'46" 第5宮 解釋
天王星 ℞ 水瓶座 10°33'54" 第3宮
海王星 ℞ 水瓶座 0°21'23" 第2宮
冥王星 ℞ 射手座 5°18'48" 第12宮

上升星座(ASC) 射手座 3°39'13"
下降星座 (DES) 雙子座 3°39'13"
天頂星座 (MC) 處女座 9° 5'15"
天底星座 (IC) 雙魚座 9° 5'15"

男仔

男

唔該

發生咩事

冇呀
朋友多我都唔知算唔算
好懶應酬人
唔會成日同身邊人好close
有時仲會幾寂寞

Push

紅字都幾準
成日都覺得自己一世夠運(唔計抽獎

人生大部分時間都好負面
好正面既時候就係自我放棄個時
一樣野衰到已經唔care既時候係咪好正面?

我好想打扮自己 可能性我係姓死既肥仔
後來(姐係依家)去左留學 用半年時間減左近30kg
身邊比較多女仔
但講得衰d 搵唔到食
而且我心入邊愛一個人愛左近十年
我覺得自己好專一嫁

表達係差少少
好多野唔知點用文字表演
但腦入邊我幾有自信諗得多過人 心思細密
唔重要既野咪唔記得

我好睇重錢
但對錢無乜概念
話洗就洗
係香港翻pt個時都係搵幾多又洗翻幾多咁
戶口長期3-4位數

唔該晒

依家留到幾時先有

1994/02/20 11:30am girl
Thank you

即係咩

男 求覆

巴打應該唔會太肥既人黎?
對自己外表都有點要求
做野方面比較有自己既一套標準
做野可能會令到自己有壓力
唔太中意有唔完美既事 例如出錯
例如教人做野 ..... 一定會睇實人地 有無錯漏
好注重 有時令到人地有壓力 同埋最好要尊重返你對佢既意見

識耐左你之後 你係幾中意係朋友或者團體入面得到認同感
或者得到人地既重視 對你黎講就好有安全感 但有時唔太中意太close
有時有d古怪既諗法 但要好了解你既人先會知

幾中意同人有心智上既交流
但小心太過自我 聽下人意見
但反而你比人既意見 係幾客觀 但自己就有自己認為最好既一套

感情方面比較無咩安全感
金星落2宮 重視對方物質上既滿足感
如果滿足唔到 就會無乜安全感
對人都唔錯 唔會有太大既脾氣
通常講道理既形式多

Thanks

熟左你既人先會知
你情緒係幾敏感 幾多變化既一個人
對人有時幾依賴 但又會理性返
成日都幻想可以草到好多錢 會諗點樣多d錢
因為你幾著重錢方面
無安全感同諗太多既關係 會有d佔有慾

而且上升山羊比較有上進心
但做野會比較多顧慮
好多野未發生 都會驚定先
會諗好哂先做

雖然你比人第一感覺係幾被動咁
但諗野都幾得意 幾有自己既性格
真正同人溝通 你會無乜底線 接受程度高
仲有好多得意既諗法 同意見

感情..
就比較愛自己多d
有d自戀既傾向
同埋你有自己獨特既擇偶條件
其他人係唔會明白

唔該絲打 我係紅絲

絲打漏左我呀
我係巴

我係巴打啊

唔該曬樓主

初初比人感覺 幾主動 同熱情
幾有義氣 會幫弱者
最唔中意人地唔認同你 唔聽你既意見
有時都幾時捉人心理去搞下氣氛
但唔好太直接 講左d唔應該講既野出黎

月8有天蠍既特質
同埋有時疑心會重 諗到人地唔好 有d小機心
成日睇到人地d唔好既野或者對過你唔好 就會記住
但你可能唔小心講左出黎都唔頂
有d野睇穿左就好 唔好講出黎
無乜耐性...好多野都三分鐘熱度 堅持唔到

感情入面 重視理性既分析
同女朋友 有心智既交流 多d溝通
簡另一半無乜特別既條件
未必要靚 感覺會行先 就算人地唔睇好
都係咁話 鐘意自己覺得特別既異性
通常會係工作上面識到另一半

如果用同一個方法做野 同做一樣既野
你應該好快會厭
比較中意用唔同既方式去處理問題

本身個人已經比較中意收埋 同埋有d被動 唔太容易同人交心
另外你自己都會分析呢個人係咪真係岩做frd
岩傾計 ~ 做事比較有周長既思考
唔會咁快就衝動決定

幾重視私隱同空間既人
同朋友未必可以真正交心
成日會無啦啦無再聯絡
但你又唔太會做主動

幾精明 唔係易呃既人
因為你好快就睇到人地既缺點
就會去提防 唔會比自己奶野
但有時可以去信下人 疑心唔好咁重

比較傾向暗戀
或者唔太中意周圍公開既戀情
會易遇到d唔太好既感情
同埋感情方面唔中意有管束
最好大家都有空間

行事方式有時會有逃避既傾向
嘗試新事物比較易退縮

96年12月23 930AM 男

幾有風度 幾nice
幾易令到人地有好感 同你做朋友
重視人地對你既第一個印象 所以你通常都會表現得大方得體

脾氣比較溫和既人
中意和平既方式去處理問題
不過有時為左唔想傷和氣
好多真正既諗法唔會表達出黎
就會朋友都係 內心都有幾多秘密

中意去唔同既地方 成日會周圍遊 但唔會去太危險既地方
特別有情緒既時候都會想周圍去下
水星逆行 落巨蟹 巨蟹已經係念舊既人 仲要逆行
逆行 姐係調轉 退後 ....水星係代表思考
所以成日諗返起以前既野 好懷念以前 好重視回憶
都幾念舊既人黎 人地蝦過你 你應該都會記得
表達能力一般吧 有時未必可以表達到真正想講既野
同埋要理解多d時間

容易係工作上面遇到另一半
可以返d照顧人 幫人既工作
做野可以用下唔同既方式 唔洗用死一個既
巴打性方面唔錯 都有需求

自膠

幾被動既人 同人會有d距離感
本身唔太鐘意同人太close咁 要保留自己空間
外表打扮方面 有自己既要求 同標準
唔太重視人地既諗法

內心成日都會控制住自己既情緒
對朋友都唔錯 但一定要有自己空間
唔中意過於親密
思想比較沉實 不過有時都會突發奇想
有d得意既野會諗到

水星落廟
重視婚姻既理性溝通
本身巴打分析力好好 睇野都會睇到好全面.... 各方面都睇到好細緻
好多人地唔會分析到既地方 比較細心
搵你傾計都唔錯 就算意見唔岩 都會用溫和既方式 去解決問題

容易識到工作上既同事做另一半
而且希望佢係有d地位同受到人尊重既人
對另一半都好細心 照顧另一半

感謝巴打指教

前段中哂 我本身係無乜真心朋友
有時會覺得人地唔搵自己即係代表自己唔重要 都無心同我做朋友
主動搵人都試過 但比人拒絕就會放棄 再去搵人好似煩緊人咁
感情方面宜家就未有對象
全部都好負面咁 諗緊係咪要改變下自己
至於後尾兩句就中唔哂
因為宜家都會自己試下新野 雖然無乜安全感
做野有諗過逃避 但最後都會面對

btw thanks 絲打 我本身都好少入呢啲post

望巴打指點迷津

好準啊
我係瘦㗎 邊個行星/相位睇得出？ 係咪即係呢世唔會肥到？

1988 11 04 10:35am

呢個部份覺得唔中
我份人脾幾差，搞到有幾個fd反左面
我把口又臭，講野成日得罪人
其他真係準，我好念舊，而且表達能力真心一般

唔記得左講多謝
多謝你呀 大師

我係男，唔該巴打

中撚晒
紅字為唔中

其實星盤睇唔睇到未來的

好想知多d關於自己既野
因為我連自己想點都唔係好知...

都係參考下姐
you the the best, god do the rest. ( 唔係指耶撚）
唔好太依賴呀記得

唔該哂絲打

絲打好好
唔該

謝謝

我係絲唔記得左打

脾氣又好又靚仔...
比人感覺責任心高 但會有少少左右不定
又聰明 仲要做野幾隱陣 進可攻退可守
如果時間準既你唔易比人呃
同埋好易知道人內心諗咩
你幾花心 但你平時做既野唔會有人知你花
因為你中意新鮮 多變既野
但你忍耐到悶既環境
做野好有目的 行動性高
同埋你如果中意一個人會好明顯
你既行動性同行為
性慾幾強 做你女朋友真係幾好 有錢 又靚仔 又勁
運氣就唔係咁得啦 同埋都幾毒d手段
玩起上黎心計幾重 為左贏你會諗好多野 唔理人地

最好放文字 我個腦有事
記憶好差

唔記得打 我係絲

1995-02-13 1350 女 thanks巴打

出街 返黎覆
兔仔係我frd黎
佢都係大師黎 所以佢睇住先

上升 同埋宮位

...我叫小師 叫到老哂..

1998 01 25 9:50am HK 絲
THANKS

行星 星座 宮位 解釋
太陽 雙魚座 14°36'23" 第10宮 解釋
月亮 魔羯座 20° 0'57" 第8宮 解釋
水星 雙魚座 8°53'11" 第10宮 解釋
金星 雙魚座 7°28'43" 第10宮 解釋
火星 ℞ 天秤座 1°16' 7" 第4宮 解釋
木星 水瓶座 9°42'22" 第9宮 解釋
土星 牡羊座 7° 4'32" 第11宮 解釋
天王星 水瓶座 6°49'47" 第9宮
海王星 魔羯座 29° 4'50" 第8宮
冥王星 射手座 5°35'58" 第6宮

四大尖軸 星座位置
上升星座 (ASC) 雙子座 16°23'27"
下降星座 (DES) 射手座 16°23'27"
天頂星座 (MC) 雙魚座 1°59'43"
天底星座 (IC) 處女座 1°59'43"

好守規矩 比人感覺好小朋友
份人好溫柔 細心 幾中意服務人
好神秘 有無人話你好女人？
我照咁睇係份人係水份多到就黎死既人
情感影響好大 氣質幾高
唔算太靚仔但氣牆好好吸引到人
中意講道理發脾氣都係講道理
屋企算有d錢 or 平時好多人幫你
同埋唔好玩得太過份or做野做到唔識停
責任要緊 但唔好唔理自己既感受
你會做野做到病既人搞到無哂力量

行星 星座 宮位 解釋
太陽 牡羊座 17°20'32" 第7宮 解釋
月亮 雙魚座 7°30' 2" 第6宮 解釋
水星 雙魚座 26°16'32" 第6宮 解釋
金星 金牛座 6°53'53" 第8宮 解釋
火星 雙魚座 24°16'47" 第6宮 解釋
木星 ℞ 天蠍座 12°32' 3" 第2宮 解釋
土星 雙魚座 8° 0'30" 第6宮 解釋
天王星 魔羯座 26° 6'53" 第4宮
海王星 魔羯座 23°15'43" 第4宮
冥王星 ℞ 天蠍座 27°41'42" 第2宮

推 被skip了

push

我係絲

唔該晒

講漏左 我係絲打～

SOR絲打

1997/05/05 02:48am

thx

無人話我好女人呀
身邊異性朋友都唔多
平時有野要幫手都會有朋友幫
情感影響好大依個真 依排心情唔好
幾日無動力做任何學校既野

巴打有無咩建議比到我
唔該哂

同埋會成日將啲小事睇到好大
鑽牛角尖

女 唔該巴打

1995/09/27
13:11出世
男
香港

感激

1996/1/18 7:30am

1997/7/27
Male
0330

對呢方面都有興趣 覺得幾準
但唔係好識 ...

太陽巨蟹座 28°55'30"第4宮
月亮水瓶座 20° 9' 6"第10宮
水星獅子座 22°38'52"第5宮
金星獅子座 27°44'25"第5宮
火星天秤座 16° 8'15"第6宮
木星 ℞水瓶座 19°21'22"第10宮
土星牡羊座 20°15'25"第12宮
天王星 ℞水瓶座 7° 0'59"第10宮
海王星 ℞魔羯座 28°33'13"第10宮
冥王星 ℞射手座 2°57'55"第8宮

補充返, 唔該絲打

女人係內心好柔咁解 我說話差 我無上面個個講得咁好
話說時間準唔準

我係巴打黎 唔好miss咗我嗰個

你係咪拍親拖都係地下情or暗戀同埋你又係氣質幾好
吸引人同你一齊

但係好注重守則 麻煩人黎
都幾敏感 又細緻既思想

好似miss左我？

希望有機會到我
巴
香港出世

我係巴，唔該晒

好中呀喂
其實我係A0...... 但係舊年追過個女仔叫我唔好同啲frd講，佢話唔想俾其他人知 (我同佢有一堆common frd)，都算係地下情，後尾有次唔小心爆咗出黎，嗰女仔勁嬲 我都唔知點解佢要咁 (可能本身就唔算好鐘意我啦)

氣質幾好就........唔知啦 無乜人講過
A0毒撚，正常/普通樣，氣質吸引人唔會A0掛 希望有人留意到啦

我係好重視原則加上固執，有common frd同我講過，所以做人好死板

細唔細緻係咪即係細心
我係好敏感嘅人，會留意人眉頭眼額喜惡嗰啲，不過太敏感會亂諗野，又搞到人好煩，追過個女仔都講過我會諗好多野，對我唔算係特別好事

都唔知幾時會有拖拍

1宮係幸運星
群星(3粒星)係6宮
好似幾得意

利申 9up 淨係上網睇人地寫點解釋 有啲印象

1993 7 29 5:13 am

多謝忠告
自己都知只係參考
不過想要個方向試下

[img]<div style="background-color:pink;width:180px;height:345px;"><a href=" title="星座命盤"><img src=" alt="星座命盤"/></a><iframe src=" height="300px" width="180px" frameborder="0" allowtransparency="true"></iframe></div><div style="font-size:8px;">Power by <a href="">占星之門</a></div>[/img]

唔該絲打 我係女

唔該絲打 我係女[/quote]

19950213 絲

張相之前show唔到 唔該晒巴打～

麻煩巴打 我之前自己都睇過下 但睇唔明

絲，唔該哂！

覆到page幾？ 我好似喺page 4

男 香港出世
唔該哂

係咪skip左我

個人比較低調 比較收埋自己
唔太想比人知道自己諗既野
巴打都係唔係肥仔黎
幾重視生活既素質 例如 有特定既時間作息等等
其實巴打都幾細心 只不過係睇穿左 但唔會講出黎個種.
好多野都已經睇到

你對住工作方面 思緒都比較混亂
可能會諗埋d唔太實際既野 對工作無乜作用
容易對於自己既工作有d迷糊 逃避既情況
好多幻想可以做到既工作 但現實係無咩可能做到
情緒比較敏感 多野諗 變化比較大

溝通方面唔錯
水星3宮 都有利讀書
但可能成日都諗埋d唔實際既野
令到自己影響左讀書

性方面 可能有d潔癖 或者 特定既要求
而因為你係一個好多野諗既人
所以 拍拖個時都幾無安全感下
就會引申左你既佔有慾出現
金星2宮 會唔會唔太為對方付出錢 或者計住計住咁
就算唔係同女朋友 ...
買野個時都可能比較計得多 精打細算d

留個tg 幫你睇下

我唔識睇圖.. 圖+文字最好

我隨機睇架 有緣就睇到
因為我唔知睇到邊..

skip左我 我#36

#193

#48

1998/06/11 17:58
唔該曬 [black][/black]

#177
求指點

唔好skip左我

外表睇落去好硬淨
幾肯幫人既人....
就算好似好有霸氣 點都會突然間心軟個種

識耐左你係一個幾保護自己
幾軟弱既人 本身細心 敏感
都幾情緒化
對朋友唔錯 幾關心朋友 體諒人
但有時想要自己既獨處時間

係工作上面都幾多唔同既idea
同埋同人溝通都唔錯
都幾順利可以同人合作得
今年既事業 同埋同朋友既關係都唔錯
有d同事應該可以做到朋友

係感情上面 比較容易中意人
對人有感覺
你既另一半 唔一定係香港人
可能有機會遇到其他國家既人或者同另一半會經常周圍去
但小心對住另一半會有情緒化既問題
令到感情受到影響

補番張圖

1998/3/2 5pm

補充返先 非常感激 唔該晒

行星位置
行星 星座 宮位
太陽 魔羯座 7°28'14" 第10宮
月亮 魔羯座 0°37'35" 第10宮
水星 射手座 17°16'21" 第9宮
金星 ℞ 水瓶座 3°49'55" 第11宮
火星 水瓶座 8°32'40" 第11宮
木星 水瓶座 21°40'10" 第11宮
土星 牡羊座 13°41' 1" 第1宮
天王星 水瓶座 6°58'28" 第11宮
海王星 魔羯座 28°50'49" 第11宮
冥王星 射手座 6°40'19" 第9宮

上升星座
上升星座 (ASC) 牡羊座 0°42'18"
下降星座 (DES) 天秤座 0°42'18"
天頂星座 (MC) 魔羯座 0°29'15"
天底星座 (IC) 巨蟹座 0°29'15"
交點 所落星座 所落宮位
北交點 處女座 12°45'48" 第6宮
南交點 雙魚座 12°45'48" 第12宮
幸運點 雙魚座 23°51'38" 第12宮
宿命點 天秤座 0°16'56" 第6宮

補番先

鐘意慢慢咁享受下生活
會比較捨得花錢落飲食上面
幾重視生活既質素 最緊要係舒服既環境
鐘意去下旅行咁

會幫助兄弟姊妹/ 隔離屋
學習既時候都會比較細心
可以理解到其他同學未必理解到既地方
情緒化既情況 有時都會影響到你學習
同埋可能行動力唔夠 話溫書 但又唔會去做個種.

比較鐘意去d有意義
睇到以前文化既地方
睇下建築物咁
應該都幾適合出去公幹等等.

容易係朋友入面識到另一半
你都幾易依賴人地
同埋比較鐘意浪漫既人同埋浪漫既活動

見巴打之前都有緣講左幾句咁
可唔可以講點解話唔敢講我個盤
唔通我係終極黑仔王 ？

時間準呀
唔該巴打
有時人地發嬲 鬧我咁樣 都會抑壓住自己
算唔算柔

係你本來就唔中意發脾氣
同埋你係中意用道理去感化人

係我怕我講錯野比你屌死 你d脾氣幾勁因為
上面我咁講你認為o唔ok
你想既可以再quote返比我睇

感激不盡

係 成日諗埋一二邊 跟住就會做果樣野
三分鐘熱度 但又會停左本身做緊既野
有時會好大洗 有時又好度縮 自己都頂唔順自己依樣野
一直都無拍過拖

我反而覺得自己好似有兩個人格
可以好痴線 好講得野 好樂觀
但都可以好靜 收收埋埋
個思緒成日好混亂

唔該哂巴打

中呀
但有時講道理人地唔聽就好炆
不過都唔會表露比人睇

唔該哂巴打

補埋文字
女
希望睇到

#36 missed

1993 3 7
13:30

你份人好有野心 但好守規矩 運動幾好
同理心比較差 同埋心計好重個人
同屋企關係唔好 特別係娘親 老豆係你榜樣
你會好中意學佢
思維跳得幾勁 有時直頭你講咩都唔知
你會中意d好特別既野
例如好痴線好癲既男人or好痴線既物質
你係咪性冷感 同埋好識同人冷戰
條命就幾好 幾有福氣 可能係事業上比較多
你條命似係會成為社會名流個d咁wo

佢講得會好過我 係咪呢 我新手黎

我幾中意依個盤 你係咪幾高架

你都好準呀
我覺得識依啲既人都好勁
我望完個星盤都唔知講緊咩

我係絲
好似miss 左我

我係巴打黎, 漏左

我係巴 btw

好似skip jor
補番圖先

user name: kimlee_2008
好好人呀～ 多謝你地

補返個盤

好似skip 咗我
補翻先 push

太陽 天蠍座 25°31'45" 第5宮 解釋
月亮 獅子座 11°37'20" 第1宮 解釋
水星 天蠍座 6°32'56" 第4宮 解釋
金星 魔羯座 5°22'57" 第6宮 解釋
火星 天秤座 8°17'41" 第3宮 解釋
木星 ℞ 雙子座 7°33'52" 第11宮 解釋
土星 ℞ 金牛座 27°38'44" 第11宮 解釋
天王星 水瓶座 17° 6' 9" 第7宮
海王星 水瓶座 4° 5'51" 第7宮
冥王星 射手座 12° 5'27"

唔該曬絲打
岩d唔岩d啦 不過都多謝絲打盡力解答
我成日會跟規矩做野 另外思維應該唔差既
不過我運動好差 成日太懶 野心麻麻
父母離左婚 冇咩見老豆 同呀媽ok
性冷感就唔知啦 仲A0 岩岩比男仔玩完黎
我讀書一般 冇咩能力 應該難d做社會名流hahaa
不過有時都有d運仔既 都算福氣啦
點都好啦thx a lot

唔好skip咗我
補返先 我絲打 HK
行星 星座 宮位 解釋
太陽 雙子座 21°13'36" 第4宮 解釋
月亮 射手座 13°56'44" 第10宮 解釋
水星 ℞ 雙子座 10°34'38" 第3宮 解釋
金星 雙子座 2°25'20" 第3宮 解釋
火星 處女座 8°39'14" 第7宮 解釋
木星 ℞ 射手座 9° 6'24" 第9宮 解釋
土星 雙魚座 24°17'17" 第1宮 解釋
天王星 ℞ 魔羯座 29°53'59" 第11宮
海王星 ℞ 魔羯座 25° 1'28" 第11宮
冥王星 ℞ 天蠍座 28°36'37" 第9宮

四大尖軸 星座位置
上升星座 (ASC) 雙魚座 7°15'27"
下降星座 (DES) 處女座 7°15'27"
天頂星座 (MC) 射手座 13°59'38"
天底星座 (IC) 雙子座 13°59'38"
交點 所落星座 所落宮位
北交點 天蠍座 4°43'58" 第8宮
南交點 金牛座 4°43'57" 第2宮
幸運點 處女座 14°32'18" 第7宮
宿命點 處女座 20°47'43" 第7宮

時機未到姐 你做野係有人幫有野心架 領導力既野

合盤玩唔玩 pm得唔得

利申 白羊女

唔該巴打

19951021 19:17pm

行星 星座 宮位 解釋
太陽 雙子座 18°56'55" 第10宮(官祿宮)
月亮 獅子座 11°25'18" 第12宮(玄秘宮)
水星 雙子座 1°24'32" 第10宮(官祿宮)
金星 巨蟹座 6°50'44" 第11宮(福德宮)
火星 處女座 26° 4'16" 第2宮(財帛宮)
木星 ℞ 水瓶座 21°56'26" 第6宮(奴僕宮)
土星 牡羊座 18° 5'17" 第8宮(疾厄宮)
天王星 ℞ 水瓶座 8°22'11" 第6宮(奴僕宮)
海王星 ℞ 魔羯座 29°34'15" 第5宮(男女宮)
冥王星 ℞ 射手座 3°48'41" 第4宮(田宅宮)
我係絲
唔該哂巴打

唔好miss我

自推一下先，多謝幫手睇的巴打絲打

唔該灑 大師

行星位置
行星 星座 宮位 解釋
太陽 天蠍座 25°22'55" 第12宮 解釋
月亮 金牛座 21°51'46" 第6宮 解釋
水星 天蠍座 10°51'26" 第11宮 解釋
金星 ℞ 天蠍座 3° 9'43" 第11宮 解釋
火星 獅子座 21°58'36" 第9宮 解釋
木星 天蠍座 25°16'31" 第12宮 解釋
土星 雙魚座 5°44'42" 第3宮 解釋
天王星 魔羯座 23°18'23" 第2宮
海王星 魔羯座 21° 9'42" 第2宮
冥王星 天蠍座 27°52'30" 第12宮

上升星座
四大尖軸 星座位置
上升星座 (ASC) 射手座 6°34'14"
下降星座 (DES) 雙子座 6°34'14"
天頂星座 (MC) 處女座 14° 0'55"
天底星座 (IC) 雙魚座 14° 0'55"

交點 所落星座 所落宮位
北交點 天蠍座 14°51'16" 第12宮
南交點 金牛座 14°51'15" 第6宮
幸運點 雙子座 3°03'05" 第6宮
宿命點 獅子座 2°34'16" 第8宮

Thx

行星位置
行星 星座 宮位 解釋
太陽 天蠍座 25°22'55" 第12宮 解釋
月亮 金牛座 21°51'46" 第6宮 解釋
水星 天蠍座 10°51'26" 第12宮 解釋
金星 ℞ 天蠍座 3° 9'43" 第11宮 解釋
火星 獅子座 21°58'36" 第9宮 解釋
木星 天蠍座 25°16'31" 第12宮 解釋
土星 雙魚座 5°44'42" 第4宮 解釋
天王星 魔羯座 23°18'23" 第2宮
海王星 魔羯座 21° 9'42" 第2宮
冥王星 天蠍座 27°52'30" 第12宮

上升星座
四大尖軸 星座位置
上升星座 (ASC) 射手座 1°13'28"
下降星座 (DES) 雙子座 1°13'28"
天頂星座 (MC) 處女座 6° 8' 7"
天底星座 (IC) 雙魚座 6° 8' 7"

交點 所落星座 所落宮位
北交點 天蠍座 14°51'16" 第12宮
南交點 金牛座 14°51'15" 第6宮
幸運點 金牛座 27°42'19" 第6宮
宿命點 獅子座 3°49'12" 第9宮

Sorry呢個先岩

巴打
我自pish一下啦

補返文字先
水瓶座 28°50'29" 第12宮
月亮 處女座 29°41'33" 第7宮
水星 水瓶座 5°47'58" 第11宮
金星 魔羯座 14°56'27" 第11宮
火星 ℞ 獅子座 20°35'11" 第6宮
木星 射手座 12°41'51" 第9宮
土星 雙魚座 13° 3'21" 第1宮
天王星 魔羯座 28°14'19" 第11宮
海王星 魔羯座 24°19'44" 第11宮
冥王星 射手座 0°32'49" 第9宮

你會用腦搵錢 我諗你做政府工既升得仲快

忘記補上 雙魚仔

1998 04 03 8:15pm 女

行星位置
行星 星座 宮位
太陽 處女座 3°36'15" 第11宮
月亮 天秤座 29° 3' 7" 第1宮
水星 獅子座 16°36'14" 第11宮
金星 獅子座 16°45'57"第11宮
火星 獅子座 4° 1'56" 第10宮

木星 ℞ 雙魚座 25°35'38" 第6宮
土星 ℞ 金牛座 3°30'58" 第7宮
天王星 ℞ 水瓶座 9°50'59" 第5宮
海王星 ℞ 魔羯座 29°54'26" 第4宮
冥王星 射手座 5°19'46"

上升星座
四大尖軸 星座位置
上升星座 (ASC) 天秤座 6°59'20"
下降星座 (DES) 牡羊座 6°59'20"
天頂星座 (MC) 巨蟹座 6°48'57"
天底星座 (IC) 魔羯座 6°48'57"

交點
所落星座 所落宮位
北交點 處女座 1°27' 7" 第11宮
南交點 雙魚座 1°27'07" 第5宮
幸運點 射手座 2°26'12" 第2宮
宿命點 水瓶座 25°38'26" 第5宮

多謝大師
利申 處女女

再推下

無frd覺得我係金牛

太陽 金牛座 17°36'45" 第10宮(官祿宮) 解釋
月亮 雙子座 4°20' 5" 第10宮(官祿宮) 解釋
水星 ℞ 牡羊座 29°29'16" 第9宮(遷移宮) 解釋
金星 金牛座 26°51'47" 第10宮(官祿宮) 解釋
火星 處女座 17°22'47" 第2宮(財帛宮) 解釋
木星 水瓶座 20°16'34" 第7宮(夫妻宮) 解釋
土星 牡羊座 14°53' 4" 第9宮(遷移宮) 解釋
天王星 水瓶座 8°39'49" 第6宮(奴僕宮)
海王星 ℞ 魔羯座 29°56'48" 第6宮(奴僕宮)
冥王星 ℞ 射手座 4°41'27" 第4宮(田宅宮)

十二宮位 宮位始點 古典主星 現代主星
第1宮(命宮) 獅子座 13°46'53" 太陽
第2宮(財帛宮) 處女座 9°47'29" 水星
第3宮(兄弟宮) 天秤座 9°24'24" 金星
第4宮(田宅宮) 天蠍座 11°35'21" 火星 冥王星
第5宮(男女宮) 射手座 13°47'34" 木星
第6宮(奴僕宮) 魔羯座 14°30'33" 土星
第7宮(夫妻宮) 水瓶座 13°46'53" 土星 天王星
第8宮(疾厄宮) 雙魚座 9°47'29" 木星 海王星
第9宮(遷移宮) 牡羊座 9°24'24" 火星
第10宮(官祿宮) 金牛座 11°35'21" 金星
第11宮(福德宮) 雙子座 13°47'34" 水星
第12宮(玄秘宮) 巨蟹座 14°30'33" 月亮

補返先
上升星座 (ASC) 獅子座 13°46'53"
下降星座 (DES) 水瓶座 13°46'53"
天頂星座 (MC) 金牛座 11°35'21"
天底星座 (IC) 天蠍座 11°35'21"

好彩有兔仔幫我睇

其實會點 大師 係咪難有婚姻？

補返文字版

最後一推 再睇唔到就冇緣放棄

#47 push下先

推下先

要你等左咁耐
以你性格應該已經好無耐性 SORRY
係咪已經放棄左

去旅行既時候
唔鐘意哂時間 鐘意一個地方接一個地方
因為唔好蝕低阿嘛

份人比較無耐性 對其他人
對住親密D既人就可能有既....
比較敏感 情緒化 雖然你係射手 ...
但通常第一次見人 唔會話太主動 同人講自己野
或者可以流利同人傾計

通常會觀察左 係咪安全
直到有安全感既時候 先會可以開始 做返自己...
識另一半都係...會用觀察或者試下對方
係咪真係岩自己... 但唔會比對方知道
到忍無可忍既地步先會講

對感情都比較執著 佔有慾比較強
要既野 通常一定要得到
拎起左...可能比較難放返低
會因為無乜安全感 而捉得實 比較疑心重
巴打係咪都幾多拍拖既機會?
會用浪漫方式去同另一半相處 對佢照顧有加

工作上面 心急好想做..
但成日都受到情緒上面既影響
或者思維比較凌亂都會影響到你

你唔問詳細地方準架啦？

出世地方

我都想了解下我自己
謝謝🙏🏻

好岩呀 真係成日會諗多左搞到好多麻煩事出現 唔該哂c打

好多1017

好似skip 左，希望再睇到，我是巴，感謝

我都係

推一推先 唔該曬

男
多謝大師

絲打係咪手長腳長既人....
發生問題既時候 .... 你外表會好樂觀..
其實可能會有逃避/ 唔知點處理既情況

會隱藏自己既性格同心事....
有D唔太清楚/ 迷失 , 自己係個咩人
會好易睇穿到人地既陰暗面 但都唔會講出黎或者會收埋係心
一直記住 會記住D唔好既野.....
唔擅長表達自己.....有時會令到個人好辛苦
直覺力同感受力都唔錯

對住熟左既人
其實你係一個比較固執既人
自尊心幾強
但只會收埋係心到 就算蝕底左...就會笑下笑下收埋佢就算
不過本身月亮天蠍係唔可以蝕底既人 比較強勢
同埋唔容許人地批評自己覺得岩既野
但你可能會只係入面嬲....會記住
對住神秘學幾岩你

對住朋友 好想表達自己既意見...
但都有D困難
對住過去既EX/ 暗戀既人好執著好執著
成日放唔低佢地
每次拍拖都會好難放低人...
而且佔有慾好強.... 會令到對方有D辛苦
除非佢係D小男人 好依賴人既人 就會岩你

金星落12
會有暗戀既情況 ... 或者鐘意收收埋埋既關係出現
同埋比較容易有唔好既桃花
出現感情問題.....

呢個盤有D復雜..唔知岩唔岩

另外想問下分秒重唔重要？
我淨係記得時唔知分秒

發現都幾多12宮既人會睇盤

你係一個幾NICE既人
只不過好唔識表達自己
火星落一宮 做野都算幾快既....

你對於感情方面都幾迷失
或者會容易遇到唔好既人....
本身金星處女處理感情都比較理性
同埋冷靜 好少同人講D咩甜言蜜語.
仲要落左12宮.... 姐係你對住中意既人/暗戀既人
都唔會敢表達自己真實既意願..
好多時咁就錯過左

脾氣好好..情緒穩定. 同埋比較慳 ..
電話係咪唔係壞到好勁 都唔會換個種?
穩定同細水長流既感情令到你最有安全感
不過有時會難理解人地既諗法
會比較唔識變通 會有D悶...

好多客觀既分析力
但永遠都唔敢講出黎...
好鐘意收埋收自己既諗法..
可以勇敢同人表達
或者對住鐘意既人....都唔好收埋自己

補番#154

好多 ℞
姐係咩意思？

第一次比人既感覺
未必會太主動 ....衣著有自己既特點....
比較多夢想 但未必可以實行
只會得個諗字 但個人都算係幾好運...幾多人幫你或者體諒你
好多野都會易比情緒影響到

幾細心既人 可以話係體貼
但會有時太過敏感 同情緒化
對人幾有同理心
但都唔會容易比人呃
因為有水星處女 有幾好既分析力
直覺力唔錯....發現唔對路 你即刻會分析到.....
本身講野有少少唔留情...會HURT到人....
但好彩你有月亮雙魚....講野會識得就住.... 會諗人感受

小心感情上面 容易會唔識表達...
或者遇到比較復雜既人....
或者出現第三者 既情況
同埋太重視性
都幾重視對方既氣質 樣貌 衣著...

對住另一半 會比較情緒化都無安全感
太過情緒化會影響大家既感情
通常遇到嬲既野....都會用軟性既方法...
可能會自己喊都唔出奇

幾熱情 幾主動既女仔...
所以都快識到人.... 但希望得到人地既認同同尊重..
幾真既一個人.... 講野唔會得罪人...
通常幾客觀.. 溝通能力唔錯...

絲打定巴打
應該幾中意坐車周圍去?
同埋比較鐘意試唔同既野
對住感情都係有樂觀既態度
可以比到人空間既人...

本身都幾大方樂觀...
唔會話太執著係某樣既野到
但可能對住錢方面就會比較度縮
特別係感情上面....
姐係未必會肯為對方洗好多錢

可能會花錢係自己到多
例如食下好野..有質素既野上面
可能會買下對自己有益既野...
或者比較重視對方比唔比到物質.金錢上既安全感你
未必係用係你到....但你會幾重視呢方面

本身係幾敏感同細心既人....特別對住婚姻會幾細心...
比較樂意為老公打點一切..
可能個人比較完美主義或者有D潔癖
對於自己認為岩既方法... 會好堅持好執著
希望人地都會跟你既方法去做
有時會令到人地有壓力....
唔太鐘意混亂既工作模式....或者環境
做野幾有條理 會一步一步去處理 同埋都做野幾快嫁.

你會希望做D比較彈性既工作...行事方式比較快
唔太中意SET死左既野...
日日太死板既工作方式都唔太岩你
好樂意接觸唔同既事物....
處理問題都會用樂觀既態度.....比較正面D

感情上面唔中意太管住大家..
你都唔中意比人管住...
反而鐘意大家一齊去玩下...
體驗下唔同既野....
咁樣先係你最想要既感情
容易係工作上面有桃花出現.....

36 skipped

絲打都應該成日有拍拖既機會
不過絲打要帶眼識人...
唔好識到D唔好既人.....
你有月亮處女應該都好少會中伏既....

通常上升巨蟹既人...
初初都唔敢同人太親近
都幾被動下...通常你係比人追個個黎
比較多野諗... 怕受到傷害 唔中意管束既感覺 所以未必會開始
月亮處女 會分析哂呢個人既所有野 有左安全感
真係岩既 先會慢慢表達.....開始放開自己...

不過你係幾細心既人...讀書方面都係...
會分析到好多方面 留意到好多方面既野....
好同唔好都會發現到

感情唔中意比人管...中意有大家既空間
可能易唔穩定...經常轉對象等.
身邊幾多男仔frd? 應該都玩得幾埋 係咪?
可能寧願同人曖昧下....都未必想比人管住...

推下先 唔該曬

工作上面..
會有d同人競爭既心態出現...
姐係職位方面 你會睇得幾重...
有地位...你先會係工作入面就安全感
可能有d侵略性....唔會輕易放棄既人黎...
唔達到目的都唔會停
呢一點係工作上面幾好.....
容易知道人地既弱點.....唔好既一面
可以避到好多唔好既野

都幾中意周圍去下...
幾鐘意留意人地唔同既文化
或者衣著等既野...
容易同唔同國家既人進行溝通
或者識到人 交流等等

小心因為自己對住另一半太過強勢 堅持己見
令到大家有衝突....
可能會成日發生爭執

得閒要哄下另一半
唔好太過理智...有自己特別既要求...
可能鐘意d有修養既人...
成熟既人等等.....
但可能會成日出現d比較復雜既感情問題....

你係工作上面其實幾好...

幾有諗法同主見既人
做野有自己一套既方式要求
有時對人要求都幾高...
做野有要求得黎 仲要幾有效率..

好保護屋企人/ 自己屋企..
如果有人同你屋企人做d唔好既野..
你一定第一個企出黎
對屋企人有情緒化既問題...屋企容易有變動
比較重面子

水星處女..本身分析力唔錯...會觀察哂所有既點..
特別係工作上面既分析力..溝通能力十分好
做野好有要求....但唔好比太大壓力自己
但小心唔好太有主見.... 要聆聽下人地意見.....唔好太過自我
有時人地比意見你...ban你...可能會好反感...好接受唔到
容易同同事發生感情...

未必會好重視拍拖呢樣野...
都係冷靜既態度去對待.
有時比人感覺太過冷靜....
令到對方感受唔到你對佢既感覺
鐘意同另一半和諧咁相處 互相交流同溝通....
但容易發生衝突 或者成日嘈交

1996年1月19日 0630 出世 男 皮已正

樓主miss左我

幾跳既人 而且有d脾氣既人...不過黎得快去得快
成日忽然好開心 好high 一時就靜哂
有時又好有距離
又喊又笑個種 情緒化 佔有慾比較勁
成日好想會搵好多錢..
或者d錢會買左d無謂既野 唔實際既野上面....
或者會用黎幫自己打扮....幾識打扮自己.
唔太中意借錢比人

會有好多得意既諗法出現
天馬行空
同你講野通常都無乜底線..
咩都講得.....你又會跟住陪佢落去
會一齊癲咁....幾好玩既人....

不過感情上面都幾自我既人黎...
雖然表面可能唔似..
通常最愛係自己....對自己係最好
有時可能唔太識諗人感受....
可能唔太中意向人付出 有自戀傾向

係唔係skip左我
#49

更正....

睇錯野 ....

你係個思想有d負面既人...
咩都會諗到好差...
同埋會好擔心呢樣個樣既人...好多野都會唔敢去試個種
注意皮膚會比較容易乾

絲打miss 左我個個嚕 我係女 唔該曬

Skip左, 再Post過

太陽 天蠍座 12° 5'59" 第3宮(兄弟宮) 解釋
月亮 天蠍座 28°56'24" 第3宮(兄弟宮) 解釋
水星 天秤座 23°26'29" 第2宮(財帛宮) 解釋
金星 ℞ 天蠍座 9°13' 7" 第2宮(財帛宮) 解釋
火星 獅子座 16°11'43" 第12宮(玄秘宮) 解釋
木星 天蠍座 22°21'30" 第3宮(兄弟宮) 解釋
土星 ℞ 雙魚座 5°41'51" 第6宮(奴僕宮) 解釋
天王星 魔羯座 22°52'14" 第5宮(男女宮)
海王星 魔羯座 20°52'46" 第5宮(男女宮)
冥王星 天蠍座 27°21'10" 第3宮(兄弟宮)

上升星座 (ASC) 處女座 10°46'23"
下降星座 (DES) 雙魚座 10°46'23"
天頂星座 (MC) 雙子座 10°43'35"
天底星座 (IC) 射手座 10°43'35"

北交點 天蠍座 14°47'52" 第3宮(兄弟宮)
南交點 金牛座 14°47'51" 第9宮(遷移宮)
幸運點 獅子座 23°55'58" 第12宮(玄秘宮)
宿命點 射手座 13° 3'23" 第4宮(田宅宮)

牡羊座 0%
金牛座 3%
雙子座 0%
巨蟹座 0%
獅子座 5%
處女座 20%
天秤座 20%
天蠍座 48%
射手座 0%
魔羯座 2%
水瓶座 0%
雙魚座 2%

火象星座 8.33%
土象星座 25%
風象星座 16.67%
水象星座 50%

基本星座 25%
固定星座 50%
變動星座 25%

推一下

太陽 魔羯座 1°59'30" 第8宮
月亮 水瓶座 3°15'36" 第9宮
水星 魔羯座 18°42' 7" 第9宮
金星 水瓶座 3° 7'56" 第9宮
火星 魔羯座 18°11'18" 第9宮
木星 射手座 27°44' 1" 第8宮
土星 雙魚座 18°55'24" 第11宮
天王星 魔羯座 28°55'52" 第9宮
海王星 魔羯座 24°24'18" 第9宮
冥王星 射手座 1°41'27"

上升星座 (ASC) 金牛座 22°30'18"
下降星座 (DES) 天蠍座 22°30'18"
天頂星座 (MC) 水瓶座 9°47' 4"
天底星座 (IC) 獅子座 9°47' 4"

thanks

btw 我係絲 thx

好準啊絲打
運氣真係幾差，成日比屋企人雷
反而錢唔多因為做平面設計，是否要轉行？

單身 絲打 20歲
感謝巴打

我係絲
與其話遇到鐘意嘅人都唔敢講
不如話係唔知點講 唔識俾位對方上
因為鐘意step by step 對方一下子跳步 我就會覺得太快而stop佢 令佢覺得自己無機..

脾氣...應該算好掛 但火星1宮 唔係會火爆啲？
情緒本身因為天秤所以會自動腦補令自己穩定 但而加已經完全唔穩定
慳家? 我係通常電話壞先會考慮換嘅人黎 除咗第二部用得太耐 想轉下之外
不過 我草唔到錢又成日借屋企錢 e.g study your 想去而屋企俾錢...
草唔到錢係因為返學無返工 當有返工 啲錢會一次過洗哂 去旅行/睇concert/同朋友去玩
我反而想知自己點先草到錢 上網睇解釋話我唔會為錢憂心嘅

有時係會唔明人地諗咩 因為病咗令個腦轉得好慢 同時 人地都唔明我講咩
其實而加已經學識講自己點睇
甚至係無點思考就講咗出黎
但遇上天秤人 佢地成日瘋狂ban我
就算我睇到啲咩係岩都唔敢講 因為會俾佢地瘋狂串 瘋狂批評

btw 我有upload埋圖 同埋 我想知自己係咪好岩學占星 同 事業點? (笑)
感情 我好似除咗順其自然 就做唔到啲咩

唔該哂巴打

太陽巨蟹座 28°55'30"第4宮
月亮水瓶座 20° 9' 6"第10宮
水星獅子座 22°38'52"第5宮
金星獅子座 27°44'25"第5宮
火星天秤座 16° 8'15"第6宮
木星 ℞水瓶座 19°21'22"第10宮
土星牡羊座 20°15'25"第12宮
天王星 ℞水瓶座 7° 0'59"第10宮
海王星 ℞魔羯座 28°33'13"第10宮
冥王星 ℞射手座 2°57'55"第8宮

上升星座 (ASC)金牛座 2° 8'11"
下降星座 (DES)天蠍座 2° 8'11"
天頂星座 (MC)魔羯座 23° 0'52"
天底星座 (IC)巨蟹座 23° 0'52"

北交點處女座 20°52' 7"第5宮
南交點雙魚座 20°52'07"第11宮
幸運點天秤座 10°54'34"第6宮
宿命點天秤座 13° 8'57"第6宮

唔該絲打

Pish

pish
thanks sis

Skip咗補充下重post
我係絲打，唔該哂

thank you

thanks絲打 希望可以承你貴言，用腦搵食啦

好似skip左我
推多次 btw我係巴打

絲打麻煩晒

我係女

你覺得我點？

再自推一下, 再補充下資料, 多謝巴打絲打

太陽 射手座 21°56'39" 第9宮(遷移宮)
月亮 天蠍座 19°46'59" 第8宮(疾厄宮)
水星 魔羯座 9°58'13" 第10宮(官祿宮)
金星 魔羯座 2°24'27" 第9宮(遷移宮)
火星 ℞ 雙子座 0° 1'36" 第2宮(財帛宮)
木星 ℞ 獅子座 13°16'22" 第5宮(男女宮)
土星 魔羯座 23°40'35" 第10宮(官祿宮)
天王星 魔羯座 8°40'52" 第10宮(官祿宮)
海王星 魔羯座 13°27'52" 第10宮(官祿宮)
冥王星 天蠍座 19° 1'25" 第8宮(疾厄宮)

[/quote]
再自推一下

1995/7/30 14:40 男
唔該巴打